為防你同你嘅鄰居跌落街，講準備好唔同方法

1.隨時充好電嘅手機，有需要就要拍片開live
呢個唔多講，畀多啲人知嘅方法就係社交媒體

2.有問題請立即大嗌，「xx樓xx室有狗！」，喺自已個層嗌咗之後要落街嗌
唔好諗啲咩擾人清夢之類嘅嘢，有狗入屋就用盡一切方法大嗌，大聲公又好咩都好

3.每人喺屋企準備定一套平價blackbloc同一把無指紋嘅菜刀
當有狗殺到埋身，你點都要拎起把刀救人/同佢死過，避無可避，唔係嘅話下個空中飛人就係你

4.各位補充

推

係人都知，殺人唔洗用刀，殺意都唔洗表露

希望大家改下，唔好淨係叫救命，冇人幫到你

一定要講埋地址，同叫有黑警

盡做

tui

死咗就咩都做唔到

推

大家有冇諗過

佢地入得屋 你唔死都重傷

點解唔隊冧佢保自己一命

VL6473 推

想知佢點入到屋
扮外賣仔？

p

6-7個便衣/防暴衝入屋推你落街/帶你去狗屋慢慢審

冇睇直播 見度門冇爛
估計應該係威脅口吻要開門
如果真係自己開門嘅話咁都好難會有你嘅第三點了

除咗呢3個之外，仲有無其他方法，人命嚟架，真係要有辦法先得

幾種方法
1就禁你門鐘

另一隻就等你出門果時衝入黎 等你幾分鐘都無

cctv?

Push

都得，用cctv開live可以係一個方法

2嘅話建議錄定音+speaker大聲播
一嚟到即刻㩒掣會好啲

防狼器

整返個黃絲平安鐘

青衣仲係黨鐵綁架

3.係重點，捉左就等於死
死之前都唔反抗下，就畜牲都不如

一齊打波

屋企係自己嘅主場，每個角落都放定自己緊急時可運用嘅嘢

係門口同窗邊裝cam
一個影綁架犯一個影空中飛人

仲要記得放上cloud

我想打波 有冇人跟

1. 有個app 叫parachute可以即時live同send gps俾親友求救

針筒

去到今時今日
保護自己 唔好再諗住乜野法律
只有你死佢亡

唔淨止被人捉果個，你係鄰居都一樣要咁做，如果唔係你其實錯過咗救人嘅黃金機會

Pishhhhhh

3

諗過裝CCTV

sad but ture
上得你門就唔好仲覺得對家會留手,
唔做就咩都無,
做左既話可能仲有些小時間寫低兩句野,
俾屋企人/朋友/香港人都好,
帶多少少錢之後就可以諗下去邊,
領事館求救/走佬/搵地方住(唔好搵熟人),
甚至仲可以考慮下做多幾次

點都好,記得帶多d現金(銀行可能用唔到)

利申:講緊ps4 game

1）門口裝cam（有冇網上打密碼，識得既人都隨時直播睇到個種？）
2）買定mic準備嘈醒全世界
3）拍門睇定先開門，最好提升大門安全度拖到時間
4）身體唔舒服要打俾消防（參考大埔廣福個單）
5）隨時聯絡可信既人通知
6）知道可能有危險避免獨處/獨居
7）參考《寶貝智多星》有賊入屋咁執生

一訓醒見到全部都係清算post
黑警又要開始綁架人
推推推推

有冇人教一教點樣可以係屋企裝cam

佢推你落樓你點叫都冇用，上次推撚完條友落街，有曬片，結果係點？咪又不不了了之

點解夠膽兩個便衣上門？
因為睇死你0反抗

人人買大聲公，鴨寮街一百蚊都有個。

你的所謂方法成隻小學雞咁，宜家係黑警唔做嘢，互相包庇，查都唔查，呢個係個制度問題，你有幾多證據都冇用

我都好想知上次工人目擊到有條友俾人推落樓個單你點救

麻煩可唔可以幫手推呢個須知

［轉發］秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

推 CCTV真係要

青衣咩事

好似唔係黑警唔做野喎，係黑警謀殺喎

5-6個便衣係月台捉人

電子貓眼，門鐘就最正路，冇咁突兀
有行濕電，有行叉電

行濕電就通常可以鎖死係牆身, 用cloud做backup
有人破壞, 斷電會自動回傳最後攝錄到既影像去你email做backup

行叉電就一般好似車cam咁用sd card, 比人成舊拎走左就渣都冇

push

如果推到全部黃絲都做3
D狗以後都唔敢上門拉人

門囗整機關可唔可行？

所以手足就等/諗緊更好嘅方法，無理由真係等死㗎

全民裝cam!!!!

準備好個網撈住外面跌落嚟嘅人

好L賤d狗
半夜出事
點叫都可能聽唔到

第3點最有效，可以直接最大化啲狗捉人嘅成本

真心想知 咁你殺完佢之後點

刀真係好緊要，唔到你唔想掂

呢樣真 要準備好隨時自救同救人
反正你做乜或者乜都無做企係度 有冇武器 佢哋都會屈尻你

fb開live 再叫人 幫手連登開po 轉載 貼link
幾萬人睇住佢地做咩 搵熟海外手足即時share埋去twitter pm Soloman

721831101111

早2個月叫人裝cam俾人當傻仔
有錢少少就裝2個
1個門口1個𥦬口啦

秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

1️⃣難聽既說話擺最前：上門拉得你既，一係夠料，一係套口風。

2️⃣暫時未知警方目標，但估計係針對有組織既小隊，而且務求一次行動將全隊一網打盡。一次事件最多只係調查方向，唔會係警方單純既目標。

3️⃣警方鎖定目標後，就會派便衣吊靴，時間可以斷月計，目標係鎖定居住、活動範圍，同埋生活模式（例如出入時間）。

4️⃣如果已經有好明顯既便衣喺你樓下徘徊，姐係準備拉，你可以做既得拖延時間執手尾。請注意：你諗到既方法，警方都會諗到，盡量諗多幾步。

5️⃣有消息指，警方使用既軟件可以睇到已刪除既訊息，請諗一個最直接處理電子產品既方法。

6️⃣其他人唔好做豬隊友，冇人想知邊個邊日喺邊度做過啲咩，警方反而會多謝你提供線索。

7️⃣背定義務律師電話（最好真係有間律師行），平常心面對，唔好忘記最基本既「我冇嘢講」。

#安全威脅觀察

起碼你唔會即刻死，爭取到時間走佬定係點都好

自己本身有危機比人跟同捉嘅手足
可以買防狼器
真係唔對路一拔個制個防狼器會勁響

大聲過自己叫

聽到嘅手足就去救人

仲有唔同公仔簡 隨身帶都唔覺眼

Put hidden carema in the housr and
Tell the trustworthy friends about it

琴日跳閘個個係好例子犬隻如果惹到愛滋病，好可能係因為佢地成日叫雞到時連家庭都無埋

移民

333333

咁你暗示全部都係自殺？

問非所答

唉好想身邊鄰居都會咁
試過見人俾狗咬上前拍片俾藍屍捉住郁手都冇人幫
百幾人係到花生

正義肯幫人既人真係好少

千祈咪犯法

咪又係刀

.

望遠鏡都要準時

武漢肺炎當前，屋企有支大支裝酒精係正常嘅...因為太驚而唔小心將啲液體噴落啲green objects身上，咁啱身上有支打火機...漂白水都ok，不過唔易燃，起碼可以嚇下對方

港共殺勇武時，我沒有出聲，因為我不是勇武；
港共追殺溫和勇武時，我沒有說話，因為我不是溫和勇武；
港共殺和理非時，我沒有出聲，因為我是溫和和理非；
最後當港共開始對付我時，已經沒有人能站起來為我說話了。

推我冇野講

有cam就夜晚影住樓下

其實而家呢d情況
大家有酒精係身真係好合理

講埋鄰居可以做下咩

1. 手機save 議員電話！ 今次單野見到議員其實好幫到手！ 隨時call佢地上來！live多D人睇！

2. 打消防？

仲有無？

呢個好

要死就一齊死。唔可以俾班狗好過

up

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

推！

你班友就慢慢等到9月立法會選舉啦
黑警：爽，仲有半年時間殺人，睇死你班廢柴掛住拍片唔揸刀自救/救人

煤氣爆炸仆街中伏.jpg

推呀

推
真係唔知幾時到自己嗰棟 even自己

有生保人要入黎，斬撚死佢

逼到埋身

實用post

pish

每人喺屋企準備定一套平價blackbloc同一把無指紋嘅菜刀
on9?唔好老點

仲未有資料

咩撚嘢充好電 差電就差電啦

屋企門口同室內都要裝cam，最好隱蔽啲，同埋同親近嘅人講。萬一出事，都有人可以去攞返record

各入過poly既手足請密切留意

立即 黃絲youtuber出片
教大家裝cam買cam
點安裝先穩陣

下面放埋link
裝修佬手足接埋單！
幫啲師奶/乜柒都唔識嘅市民 上門裝！

TUI

721
811
831
101
1111

我近排先換IPHONE
但發覺PARACHUTE無得比我揀話OFFER ASSIS TO HK
咁係咪要比錢自己買MEMBERSHIP啦?

-0-0

-*-*

blackbloc 有咩用?

...講緊比黑警掟落街 你講移民

香港司法已全死，但新聞自己仲未死晒
有片放上網或俾到傳媒，黑警係冇得走必需做嘢，好似之前醫院行刑拍晒片先得

係呢度講咪即係話比d狗知

要佢地加以提防

呢啲基本唔係保命方法 亦都冇保命方法
只係記錄事實
係如果要死 都唔可以死得不明不白
所以做啦

推
林鄭 黑警 冚家剷

力推

裝cam 裝cam 裝cam

幫手推

[警世] 敵暗我明 反守為攻

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

諗得過

推！！

Call白車話自己有武漢肺炎，嚇下班狗得唔得？

Call 白車話嗰個單位有武漢肺炎

如果有裝窗花咪冇得喺屋企掉？

真係睇清楚先好開門 見有可疑人拎定把刀劈落去 唔好理咁多 唔係你死就佢亡

五毛狗 移民撚嚟

自己唔帶口罩，一路咳，一路扮約鄰居打麻將

對家一隊人入屋
你葉問 ?

真係比人捉左 大叫咩名咩單位
次次有人捉左 有人聽到 趕落去已經乜都無

丟佢落街

學下佳佳

Up

全民車cam 都重要

陶瓷咁脆...

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

普通縫針吉一下已經有排佢驚，記住唔好留低支針

菜刀？
人哋幾條友有槍
本身淨係拉你都真係變死屍

今次都係兩個

搞掂即走佬就係 不過比人拉到返狗屋 斷腳斷手失聰真係基本盤 好似早兩日15歲個細路都比狗打到聾左

唔殺狗唔得

721 831 101 1111

唔好滴住血返屋企

推推先

裝大量家居CAM,有咩事可以俾信任既朋友都可以睇到發生咩事

自保+街坊可以做嘅野：
1）門口裝cam（有冇網上打密碼，識得既人都隨時直播睇到個種？）
2）拍門睇定先開門，最好提升大門安全度拖到時間
3）隨時聯絡可信既人通知
詳見：[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

4）Save低自己區區議員電話
身體唔舒服要打俾消防（參考大埔廣福個單）
5）Call 白車話嗰個單位有武漢肺炎
6）知道可能有危險避免獨處/獨居/清屋（電腦、ipad)
7）買防狼器嘈醒隔離屋，有啲公仔款，出街掛袋都唔覺眼

8）裝爆門警報器
討論：[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

9）打爆火警鐘
10）裝窗花
11）買定mic準備嘈醒全世界
12）大叫自己名+黑警殺人
13）參考《寶貝智多星》有賊入屋咁執生
14）*打機時有危險，keep住針、刀裝備*

全民裝cam背電話! 全民裝cam背電話! 全民裝cam背電話!
星火64616642
612 65499452

整合各巴絲意見，如有錯/有漏可自行更改

ok

有可疑人物拍門 同層/座有疑似殺人犯
攞哂屋企啲油 最大火煲熱 必要時空投/保護自己

櫃 枱 大件家私 放門口拖延時間
生粉麵粉致盲造成1-5秒硬直 果段時間要令對方失去行動力/永久失去行動力

可以用既都用 推個藍既老豆/老母出去 同時衝向敵人 當麵粉咁做
做到既話 可以好似鋼鍊打大總統咁 一刀穿過廢老連埋殺人犯
唔好仁慈 先發制人

咁用咩 要先發制人

針筒吉得入之後即刻打空針啊on9
佢唔即時死唔失去行動力 你就變跳樓啦

點分幾時係離殺人 幾時係離拉你？

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

又一個鍵盤爆頭王

大把啦，你目的都係瞄準要害姐，人體中線大部分都係要害
頭盔，發夢先好做

第一二點引到人注意都夠啦
如果你話一二點無用 我冇嘢好講

用cam長期影住樓下

邊撚度有咁長嘅劍⋯⋯

不過先發制人都係一個好方法

唔還拖就變空中飛人 當係你人生最後一戰去打 1換1都打個和 1換2有賺 當要求存既時候咩手段都要用

我今日聽到人講 可以用地型 如果走佬跑樓梯 有膽打既 向上跑 唔好向下
向下跑佢飛撲就捉到你 同未必夠跑 跑到樓下都仲有敵人
向上跑 突然轉身打 撞 推 打重心 佢就碌落樓梯
佢碌落樓梯都唔好停手 上前主動補刀殺敵
總之唔可以比敵人抖 敵人一日未斷氣都唔好停手
要確保對手失去行動力/永久失左行動力

打完就叫同路人落街支援 之後混亂果陣走甩
令住跌落既神裝真革命
（班狗依家要諗帶唔帶槍好 帶又有機會比人搶 唔帶又廢物一隻）
走唔甩 唔緊要 你都唔會死 因為咁出名 咁多人知
佢殺唔到你

搭車聽到人講 千其唔好咁做

要真係出到門口先得

Parachute呢個app幾好 好似話一撳即拍片直播比親友 同 發送GPS位置 就算手機資料被重設 但拍到ge片同gps位置資料 都唔會被人刪
不過好似得ios先有 但Android應該都有唔少求救app

推3

出門口真係幾乎無可能，公屋或者有機會，但十字型私樓/商場上蓋果啲就唔洗諗啦

唔舒服就要即刻打電話！
覺得有危險打埋俾蘋果報料！

真係差唔多要全民皆兵

推推推推推

支持

名！好重要！

手足守望相助

一定要裝cam

好難面對心理關口
唔係黑警
點處理條屍

唔突破心理關口渣起武器就無可疑跌落街，你揀邊樣？

反手掉返隻狗落街

唔駛咁煩，佢爆緊門時，你割斷條煤氣喉，拎住個火機在手，佢要攞你命就一鑊熟

推!

Pish

怕俾變態搞
帶刀防身羅
影有咩用丫

買個防狼器得唔得

響警報